{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho722712480/sangjuhotel-seoul-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698917970892&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6347337&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=117091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=220200319&selectedRatePlan=288000773&expediaPropertyId=22553515&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주호텔 서울"
    },
    "text": "尚州ホテルソウルはロッテワールドとロッテワールドタワーから車で5分の距離に位置しております。 ホテルではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典を提供しています。 スターフィールドCOEXモールと東大門歴史文化公園も車で近い距離に位置しています。 公共交通機関も便利に利用できますし、Jamsilsaenae駅と総合運動場駅も近い距離にあります。 ホテルのサイズは34室で、チェックインは午後3時から午前0時まで可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインは19歳以上のみ可能で、1歳以下のお子様はご両親や保護者と同じ客室で追加料金なしで無料で宿泊できます。 ペットは同伴できませんが、障害者は同伴動物と一緒に宿泊できます。 インターネットは共用エリアで無料WiFiと有線インターネットを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車は施設内でセルフ駐車または駐車代行が可能です。 喫煙は特定の区域でのみ許可され、違反した場合は罰金が科せられます。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項およびチェックイン案内は予約確認メールに記載されていますので、到着前に宿泊施設に連絡して確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "尚州ホテルソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "尚州ホテルソウルはロッテワールドとロッテワールドタワーから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "尚州ホテルソウルではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "尚州ホテルソウルではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "尚州ホテルソウルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "尚州ホテルソウルの近くにはスターフィールドCOEXモールと東大門歴史文化公園があります。"
        },
        {
            "question": "尚州ホテルソウルへのアクセス手段はどのようになっていますか？",
            "answer": "尚州ホテルソウルへのアクセス手段としては、Jamsilsaenae駅と総合運動場駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "尚州ホテルソウルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "尚州ホテルソウルのチェックインは午後3時から午前0時まで可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "尚州ホテルソウルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "尚州ホテルソウルではペットの同伴はできませんが、障害者は同伴動物と一緒に宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "尚州ホテルソウルでのインターネットの利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "尚州ホテルソウルでは共用エリアで無料のWiFiと有線インターネットを提供しており、客室内でも無料のWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "尚州ホテルソウルでは駐車場はありますか？",
            "answer": "尚州ホテルソウルでは施設内でセルフ駐車または駐車代行が可能です。"
        },
        {
            "question": "尚州ホテルソウルでは喫煙はできますか？",
            "answer": "尚州ホテルソウルでは特定の区域でのみ喫煙が許可されており、違反した場合は罰金が科せられます。"
        },
        {
            "question": "尚州ホテルソウルは新型コロナウイルス感染症に対してどのような制限措置を取っていますか？",
            "answer": "尚州ホテルソウルでは予約確認メールに記載されている制限事項およびチェックイン案内に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 548
    }
}